SHF拉打特攝綜合POST728 鐘意呀買呀

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

3月中

3月尾(港魂)

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

銀河の光が我も呼ぶ

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

預巴漏咗Woz

20號會係咩乜春呢

星期四屙隻兔兔出黎ok?

遺忘系列

dcd complete form neo ver

佢通販架

每晚都mon住post 1001

截咗塑膠垃圾先

你個人就係咁架啦

cut撚咗塑膠垃圾啲單先ok?

廢老

仲未有三月賽程表

3月20

邊隻

日魂未屙出嚟

到

世人忘記果時就出現

幫佢上位

不如一齊加入至柯教成為我教教徒
分教廢老教

diend 真骨
iPad頭返去瞓啦

sor無意搶

20號

每次都意識唔到個post就黎完
有冇得逆轉下時間

廢老教 唔係至矮至偽善為宗旨

念力geiz3月1
3月4就要返台灣

zio...two...

月頭應該經期 或者一齊

Ora開live

國...召喚失敗

係不過都係我偉大至柯教分部黎
welcome

不了 我做彈出彈入教

諗起我老公好耐冇開live了
只可以j返之前啲圖
有次佢頭髮Q去耳仔
J到依家仲J緊

仲要唱Twice

一切都喺你老公掌控之內

討伐衰人柯....冇野
討伐牆頭草月....冇野

呢幾日燥底啊，乜都鬧啊

...
做得太出面

黑Woz都係我至柯教內 魔王夫人

姐姐姨媽到？

Keep住團火

我可以幫到佢

比你快過我覆

通經

最快最速

3a差不多了

早

viu播緊套野有eternal

不嬲等熟肉

今次睇到唔係你1001

食飯嘛

咩嚟唱歌？

鳩德自己唔識日文搵其他人幫自己洗白先好笑

明天

挑戰下限

太似我之前買餸,有個大陸婆買抽荔枝逐粒揀

唔係咁天真呀佢...

時王 我來自泰國

摸上手先知好壞

新手留名

恐怖醫學

上Twitter睇la

..
最恐怖佢一啲都唔老..

佛像黎嘅屌

我が名はウルトラマンオーブダーク

...

四面佛

設計果條友果排去完泰國...？

designer: 無無咁受歡迎 跟住出全金冇死

諗起我嗰隻唔小心屈斷隻右手

得罪人多

又燒埋我無無嗰疊
明明我無型咁撚多

痔痾個兄弟

時光老婆真實反應：->

著住呢件甲今晚唔好上床

有冇關鍵字

概念仲要一樣

算唔算出國際

小事啫

買過隻

この禿げ気持ち悪いなぁ😕

即係仲有更大件事等緊？

Made my day

佢個格遲早問題...

想聽

以牙還牙百倍奉還

留明

右手肘斷左
留番啲錢買其他

花生

呢幾日食到熱氣了

3月唔知佢會唔會

他只是孩子

原來真正身份係偉哥

有個香港人係咁狙擊佢喎

人怕出名豬怕肥

死撚開啦佢

佢太多濕鳩野...

係咁笑佢禿頭

男人最痛..

買呀

唔夠喉喎

RKF

不了

玩住po先

如果個變身音係「漏奶，咩撚關係，我批要批你個波」就正

史上最長 好似係

晚

尋晚ora好慘

琴晚佢同我玩得好開心

無人幫

召喚咗你成晚

我同ola玩緊anthem做ironman

...
聞說幾惡劣下

咩惡劣

load load load

load得真係幾慢下
同番到自己座城跑得慢
座城又大

但打個陣幾爽
係咁放飛彈手榴彈同手炮

等隻3月dmc算...

dmc無玩開廢事入坑
玩apex有d lag
想砌過部電腦

砌囉...

好貴

3月都無野買

但砌要成個月人工

正常
轟轟烈烈

反正呢排冇嘢入儲下錢砌囉

不嬲有儲但一下子洗咁多個心靈負擔好大

當去旅行囉

你有錢又雙入

麻木咗了

我睇咗做麻瓜咗了

睇得太多哈利波特

報告
geiz逃生門已關

邊個到而家仲未禁又想衝現

盡咗力了

開左咁耐都唔訂真係無辨法了

Passsss!!

應該無時王咁勁嘅

個個盲搶以為又有得炒

塑膠垃圾地台x2

訂價309，睇下之後點

炒地台

我見有人自己print Hazard watch 個圖放入地台玩又幾正

笨大 計劃成功

環保

又有商機

地台純粹轉張紙

不過display曬出嚟就另一回事

有幾可幾年後50蚊十個

[集中討論] C3AFA HONG KONG 2019

...........

二十隻拉打用曬地台 ff下

好快有老翻

我支持佢地嘅勇氣..

不能同意更多

好既推廣下

到時老翻反而有個stand

嗯....

好難講

天才

邊位巴打...

賣咗隻great crossz
入咗隻zero
正式落埋超人坑

加油

都幾似...

努力努力

似過Hazard

依個Hazard 危險level 99

搖搖欲墜

就爆就爆咁
甩頭甩計

準備解除變身

hazard個人我懷疑有加佢fb
佢整咗好多日下

準備咗好耐？

執到8月動漫節再去過

I mean 再執下個型

...
盡做架啦..

我諗個型已經無得勉強

著個人高度 同甲嘅比例

都係
見佢盡咗力

正想講
劇都未播 玩具就賣

心諗咩料

撚住玩具睇第一集

玩具行先

佢嘅勇氣

騎士龍個妹妹幾好

成日炒埋一碟

粉紅？

賺一浸先

係
做唔到父親番做青年番

又黎

唔係點喎

尾碕真花

又係你杯茶

圖都無張
純文字討論咁超脫

有腿好丁d

好丁d

還可以
不過下期戰隊未必追了

新手學野

丁下隻shf......

佐仔

哦
已射thx..

訂都廢事訂
現都唔想衝

無訂

明智

快啲截啦 農場set

三羽得罪你咩

geiz 悠仔 csm

塑膠垃圾
阻住build啲進度

Zi-o Ghost 篇個妹妹

可能日本本土好紅

膚淺嘅我不懂欣賞

遲啲出埋冰拳就係時候出三羽改色了

外傳見

無無呀

環保原則
起碼攞個模轉色 出埋海海死嗰集嗰三隻先
外傳又出另一隻色 同一個模玩到三次

後面個兩隻好正

Lv3最正

永續參考

幾時到翻永夢

呢層就唔知啦

出完黃色到出金色喇

啲頭髮點處理

出完再算啦

...諗下佢啲縮骨野

請參考月讀50同100

咪就係

等佢出曬其他 應該壓軸先出

欣賞預巴好堅持

咩事

少咗啲字

無呀

雙入影帝

應該星期四有爆盒抽卡

btw佢特典係劍卡套

大家早琴晚比隻餓痾嘈到唔洗訓

係 一盒有20個

早
餓痾?

好波

早
後面嗡乜鳩

睇到一頭霧水...

唔想要可以點做

哦痾～哦痾～哦痾～
跟住讀

叫春鳥？

哦唔知咩雀
屋企附近以前都有 但好少咁夜嗌喎
同埋近排都無乜

單純嘅我理解不能

咩雀？
專心上堂

...
諗諗佢

早
3月賽程有未
念力geiz3月1

最快3月7

4點左右近朝早就開始搵食架啦佢地
琴晚有一隻孤獨咁叫左成個鐘春天來了

雀都唔知

聞說凍過閪哪有春

今日day off
一陣趕大野

以前養開雀習慣曬

阿嫲神話4月7先送到....

佢預計嚟
佢都係跟笨大出貨

技術性調整唔駛驚嘅
一切皆是幻象

大雀細雀都好得人驚見唔到樣既就嘈...

驚閪咩...

是但喇平時我窗台成日要清雀屎

裝網囉等佢飛唔入

出面嘅窗台

裝過稻草人

我發現我成日off topic

啲雀：驚閪咩

之後係上面訓

鳩嗡下咪幾好

播呻淫聲

唔係攞出嚟玩既話
入簿用普通透明套都夠

我入簿架
好想打爆本簿

嗰日見啲卡開始彎
我都係快啲買本簿先

鄰居實屌時王啲祖宗咁屌

快啲買 成本拎出睇好爽

就播鄰居果啲

係

學術討論
驚閪呢個term點解係驚閪
點解唔係驚撚/驚乳頭
如果文雅d咁講係咪害怕陰道

驚撚咩

有時會講怕撚咩

但都仲係好凍 呢兩日

因為有臭閪 但唔會有臭撚
驚閪臭 就簡化左做驚閪

利申鳩噏大師級

第一次聽 學到野

寂寞巴 卡簿係咪都係天悅買

係 但琴晚就係出左黎叫仲錄低左想唔想聽

驚條撚呀

卡簿我都唔夠熟 問下朋友先

咁點解無人驚屎眼同驚乳頭

彎係正常 壓住就無野

順唔順口先

講多啲啦咁你

咁驚lin頭夠唔夠順口

咁驚鳩呢

買卡簿記住要買啲可以加頁數果啲

壓緊搵到卡簿就無憂了

驚老公唔鐘意

太文雅了

有冇好介紹$70嗰本係無得加頁

龍珠有出好似唔錯既 以前gundam war都出過都幾靚

加唔到頁就算了

咁我再搵下

好

沒有 得果次魂限果套

之前bs出左個數碼金盒 張mat好鬼靚

就會好想放滿曬

話說我CSM龍騎D卡想搵簿入起佢
邊度買卡簿好

無留意了....

一放滿又買兩包...

但個size 得唔得...

一包好撚多頁

度左先咪得

就係咁先麻煩
求介紹

爆返數碼暴龍都幾靚

唔想增加戰線

Kuuga

你拎張卡出街 去aeon睇睇有無

btw你無要本身個盒

我印象中好多電王

要用哂13個盒先收得哂咁多張卡
d盒唔方便擺出黎

正常黎講會出standard size,一般入67x92mm既卡套同埋卡簿會入到

我有齊shf dart 呢啲免疫

去卡舖睇睇

電王無一張係出得靚 我覺得
Cb06個張閃紙叫做好少少

有shf又有大陸嗰隻X抗體

爆埋果二盒 再執執

新個set無古加電王 可以唔洗點執

童夢過下手癮算了

一次過執

因為我之前執執下無心機執 鳩擺

原來bs啲畫工都幾高汁

屌下你癮

吊*...

花音大個女

拎上手玩先知超人line咁高汁

古迦bs係咪由growing form到金蟹所有form都有出?

森下大大畫架wo

好惡

我user name話哂你知了

打錯

唔係架...

OMA Zi-O SHF係咪又冇咗聲氣

3月10 再答你

咁我話你知啦 最出名畫師其中一個

入翻正題先
Pb香港既csm劍截左訂未

gcw我有玩

鐵華演武咪就係全森下

利申好早棄左

未
任撳

咁撚有效率

慳下膠啦笨大

所以掉去魂限

3月1 woz 阿美開訂

屌咁都出,不過問號有女聲發音好J

吓....

skip

apple 大戰都唔明

留力

買買買,而家唔買遲早買

真係好少聽到女聲變身音嘛
除左POPPY仲有邊位?

可能woz 救全家

屎忽上錯色

就算係都唔會買囉

咁我都唔會買,真係慳返啲膠啦大佬....

多謝你為環保出一份力

明明最求其做就係超人line
新素體勁易壓凹同甩油

你而家個pose 都有啲危

但係啲怪獸做得好精緻下

怪獸係唔係比較少人儲

我冇買

我只係識巴魯坦星人,積頓呢啲昭和怪獸

而家都剩係出咗昭和怪獸啫，唔計juggler
我都想佢出平成怪獸

貝加

#metoo

未

...
有啲怪都魂限 個價都

買最平果啲，巴魯坦

真係得達達梅菲拉斯上神台
其餘正常價
部分宇宙人通販個價仲

仲以為好貴...

..分身果隻？

單隻算數佢同雙尾好似係最平既怪獸, 二百出頭左右唔洗

唔係shf 出先算

電王X嗰張我覺得ok
同埋有張係普通卡, 有翼嗰款
唔記得咩number

不過都好少見喇
通販怪獸得返分身宇宙人見得多啲賣199

唔屌
笨大正仆街 出首飾好過啦

同意

新回覆 望一望

最好的就在這裡

手法似曾相識

學預巴咋

有呢一回事咩

到底Figma 小莫幾時到
C3出左貨，孤仔都未有通知

唔怪之得無通知

俾啲時間

狗宮

c3見到有貨已經好不爽，
依家仲要等
食屎啦孤仔

純粹因爲C3早出咗貨
唔熟

pm孤爆屌下

俾啲信心俾鳩騾嘅專業車隊
仲去騾訂,轉場喇

無棍巴打會唔會跑去攬住佢咀

走埋手頭D孤單就轉熊貓，孤仔依家慢到咩咁

有棍巴打專心扮學

sor9ry未訓醒以為係騾

依家佢個車隊慢到

佢話佢今日day-off ,可能去緊

Geiz Revive
下期三合一

乜孤島都有自己專業車隊咩

C3完咗啦....

係c3早出貨之嘛，咁都有得屌

唔知呀

好似兔兔 坦坦

思想正確
好快啲轉
不過慢嚟講我幾時都話以前都係咁 依家係仲多咗撚狗喱招

柒過兔兔坦坦咁多

膊頭兩塊嘢收返埋就變另一個form
我有冇理解錯

無講清楚
個方式

造型就事旦啦

以前係出貨日後1日內即刻拎到貨
依家，算吧啦

除咗c3 其他鋪有冇到咗貨

入面個人間體非我奧野壯不了

車

Poppy真係好撚正
又靚又白又滑又有腿又瘦又有少少波路唔洗太大對

決定加入poppy幫

分分鐘真係奧野壯，你蝕了

啜時王既前提係入面裝住個個係我老公
雖然平時劇入面都係裝住二叔

ORA幫路過

我老公對腿冇咁大隻佢好瘦

除非打爆面罩

你返去對住矮王打飛機把啦

留名

今集西女人月讀都唔錯坐低同叔叔傾偈嗰陣對黑絲

po 好多護衛隊

出現了

個人覺得poppy五官更勝一籌
有ora個餡睇再講

我男女通吃

好似又係好耐無見嘅人

預巴紅色警報
同意

萬能插

插頭非插蘇

辛苦娘子磨豆腐

工作忙

插頭有二腳 有三腳喎

都好平均，而家月讀同ORA五五波

啱啱去昅下佢個profile, 系統判斷佢不常回覆

姐係點

垃圾

咪碳

忙就時間過得快啲

東 西 北都

美空似吉祥物多

想辭職了

穩啲同唔穩啲咁囉

講還講

穩！萬能三腳插頭！

又到轉換新環境的季節

比人上身都威左十秒

今集坐低嗰part真係幾正

想做拉打

值得探討

唔知佢地收入邊到黎

做拉打都要搵食

邊個話佢

對腳幾幼

賣腐女野

我都留意到

全面進場

識貨

我要屌真魚 女騎 真理 樹花 hana 麻生惠 夏柑 亞樹子 大力妹 扣肉面 舞 霧子 花音 poppy 美空 ola

你屌哂啦
棍就得一支 窿就咁多個

太貪心了

Gatakiriba

真人重正

夏柑我嘅

還我Poppy

jm9

點知佢...

昭和咩大佬.....

我初初睇以為老檀.....

頂有一下真係似老檀

都係果個髮型

宇宙癡呢

佢個樣又老左

都老囉..

我睇緊龍騎，個主角個髮型都好似巧爺
個個年代個個都木村頭其實幾型下

3月底有新

好睇

仲未有演員列表

出去搵朋友拎翻隻RAH

C3 個d？

呢本漫畫都請到幾多人返嚟

Den-o

假如網劇方式希望有點暴力血腥

鍾意呀買呀

唔買

20號或成底牌

唔洗咁既樣

有愛

只要唔係時王dx
就買買買

唔柒
驚呢樣

無炒車嘅話10號/20號或成大熱

對白愛的宣言

滑嘟嘟情景組合

做野咁辛苦為咩呀

咁咪買隻翻黎變灰

10號廢老啦

供養大媽

神主牌

話說source係邊到

變灰唔緊要
鼻敏感果下濕滯

10號無無啦 完左個exaid line佢算啦

真心咩 未買過rah唔知

時王系列

完咗無無仲有車車同社長未完line

養唔掂

美空 月讀 Ola
三個都不了

無無已遺忘

工廠嬸嬸搞緊d頭, 求奇環保隻wizard 黃綠藍比你

事旦啦
做和尚算

三個都要

先生個橙你架

電王真骨

冇

Jisoo先係真愛

哦

你想要一個

一人一半ok?

我成袋 你隨便拎

埋單計數15億4千萬

拉打戲算係咁啦
不過今次有砂糖

我要屌 jisoo jennie rose

集體負皮欺凌我毒絲

下星期唔知有戲飛賣未

難得我打哂咁多套既靚女主名出黎
打得咁辛苦

得罪曬咁多人掛

Jennie你留住，唔洗還

我要哂.jpg

啊國你冷靜啲

姐姐你bp 都啱

可能又同事黎

有冇巴打放cross Z

Cls

最啱係bigbang

臭閪Jennie

某位哥出動了

佢地實R到傳媒票

入去睇鳩德打毒蠍幫

咁又係

睇佢變身都值回票價

好撚貴

我就係要呢啲.gif

睇咩首映呀, 睇條甩毛狒狒發神經唔好

會唔會借機幫自己辯護

買機票去日本講啦

拉打未有嘢啱所以就

加油了

幫清追擊下佢先

呢隻好正

挑戰無底深坑好彩oo系列暫時得ooq 鐘意

遲下就...

金天係出得好靚
細個玩sdgo好鍾意用

哎唷，金天蜜娜識嘢啵
第一部oc ex就係佢

幪面超人時王中，主角「常盤莊吾」的夢想是？
1 分
A. 順利升學
B. 與全校學生交朋友
C. 最棒最善良的魔王
D. 毀滅世界的魔王

答案係B

E. 關我撚事咩 無人想知呀

E. 最矮最偽善嘅王

企埋一齊更奇妙

開左盒再試下

後面抵玩好多

好撚難玩 睇唔到關節唔識扭

係啊

隻嘢放咗幾多年

都十年啦應該

歷史遺物

幪面超人的破壞者是誰？
A. 逢魔時王
B. 白倉伸一郎
C. 常盤莊吾
D. 門矢士

B 無得輸

我讀drama

咁咪B囉

最後答案？唔用五十五十？

B 白倉

咁Q有貨入手

我之前都係咁同自己講

有無黑絲睇先

塑膠垃圾

好手痕，好想買野

係喎屌

用無比滴啦

留力
好快要俾訂
大量嗰隻

星期一係要買d野，仲有成個星期

三一條片好毒

有咩要來了！？

...
買唔落系列

10號+20號+endgame

話時話 3月除左poppy仲有咩

基屎

無理由有我份喎

係喎金閃閃

悠仔
csm 古迦
geiz

你初戀又係時王？

初次挑戰

全都要
開咩訂咩

ok

好撚毒

可以一戰

空間殺手

係呀

Poppy x2

3月好似得隻geiz，可以休息下

Po...

紅迷都好想收架

nasca

（有圖求名）n年前老豆d玩具

allin

Allin右邊？

二邊都抽曬佢

爆box老鼠

有機會真係要J下你啲卡

Why not both

之後會發現有好多卡game既卡係到

請問邊度有左邊?

當慳下錢散收各一咪算

好多卡都無哂了時代既眼淚
依家得啲新買BS卡

睇睇下CB08個List 其實我都收得七七八八
爭就爭x卡3張但我諗短期內都唔啱價
十億係張異畫靚 普通嗰張唔靚十五十六
買埋兩張Ankh都夠皮 暫時

抽下新啦

有舊扭實物實在d

最後半個鐘，掙扎訂唔訂響鬼Faiz劍嗰三隻final watch

其實我只係對King form較有興趣

鍾意呀買呀

無左喇

咁咪算囉

十億我收完異畫有張普通多

早幾粒鐘仲有

老現更平

算啦無得後悔

突然有效率

我以前都有劍之後就冇買

我都想要異畫多啲
你收咗幾錢

gundam war又係以前有儲 唔知幾時無鳩哂九成比屋企人掉咗了

劍之後港版轉核突包裝

好靚

有齊一套亞爾法

又返學

咪幾好

眼瞓

早
痴撚線一落樓中招 好彩中落件衫到

買六合彩

成日咁夜瞓

換衫囉

幾驚遲到

似要了

已經儘量早瞓

唔睇電話 電腦就好早瞓

睡眠質素差

換下枕頭啦

..
早晨喎

奸佢對奶!奸佢對奶!奸佢對奶!
奸佢對奶!!!!!!

準備迎戰3月

唔期待

諗起就嬲俾笨大啲片劇透

咩片

炒賣地台

上緊果套劇場版

有無lin睇
劇透d乜

不了
封面就透都痴線

圖呢

純文字討論啦

無討論空間
完

佢痴q左線啊

四川一post免費野 就引哂d垃圾mon post狗上水

盲撚都多
一網打盡

真係笑撚死 好多人屌

笑一笑 世界更美妙

要一

膠感不了

浪費塑膠

膠感不嬲係 咪同R魂差唔L多

早呀

做好蘿蔔魂好過啦

點知斷手

設計問題 分分鐘郁一郁就玩撚完

聞說

老闆 要一

sr合金斷line好可惜
我得3g 保羅 水龍火龍

帝皇萬能俠
三一
GGG 二個版本

我隻ggg 都係ver2
買埋個goldham

其實新line同r魂有乜分別？

平版蘿蔔魂

炒狗改不了炒狗既習慣

開過玩過既大將軍夠膽死開450？

仲有提子斬月都係

on99

班支持者者夠鐘課金了

好想回佢

我將軍，提子，櫻花車剩係開過望過 set五百幾

你仲要玩過，扭過，長擺過一段日了 開近一千？

開過光係唔同嘅

香港個本特攝雜誌送Exaid 樽
見平買左本

之前d人炒到上200幾

早
欣賞番呢幾集時王未

睇到有exaid漫畫

順便用埋個交通津貼個現金卷

抵到爛

我覺得幾正，係DX個隻樽

睇咗啦

zi-o ii 洗唔洗腦

平時就支持 一講錢就另一回事了

見到佢後面有廣告話會有個香港網上平台播Exaid

抵屌

就快俾人打爆
月讀其實做乜鳩 好似變咗第二個人一樣

呢層就唔知了

netfix?

我反而覺得依家咁先正常...
之前想信時王先On9 佢一嚟到2018已經唔想殺時王咁款 咁返嚟做乜

偽善嘅王不斷俾人質疑 步上不歸路
除叔公同黑woz

我都想

應該係新既

應該viutv. or you tube

經期咁耐嘅

我都估係ViuTV

原來有人貼過上網
有咁多野睇

直接去常盤未有腰帶既時候殺左佢 完 下套

原來3月有布歐玩

無得撚住入場了

記得帶單

準備睇高清無無

好難等到月尾
分分鐘鐘透撚到唔洗睇

反而geiz可以拎入場撚

廣告重現了

應該有配音掛

Poppy...

佢魂限架...

係咩

反正都唔買架啦

原來咁多人有訂Poppy

基屎經期都下半個月先有得撚

愛的考驗

我估無

係經期唔等啦 我諗第一日已經比人透到七彩 因為多少都有啲A4情報
Geiz無訂 唔買了

18號先有得撚geiz

原來我誤會左

開播我諗佢會落少少本嘅

應該唔會搶掛

佢同一時間有好多套上，又有舊拉打舊戰隊
可能得Build 有配音

河馬師父部機真係隨緣

單手學野

唔知有無apps

係囉，有d期待，可以睇埋傻橙d外傳

睇笨大自己直播甩皮甩骨隻野

睇下咩公司先....

幾正喎

睇下實力雄唔雄厚先，希望佢頂得住

月讀

多謝支持

佢玩月費都可以課下金嘅

最緊要方便

無撚錯

早諗住3月頭就有得撚基屎添

我都係咁諗

點知

都好可以拎入場J

你會再入場睇？

睇
做咩唔睇

支持二刷

唔知真定假..

難得安排到香港上

希望keep到年年都有

又來，食老本食到2046

廿週年就要屠人了

漫畫果套喎..

唔知真偽

呢套隻奧米加幾削下

都係要靠太一撐住成個品牌

靈魂人物..

仲有我

通左頂 真係好想死

正
Viutv後追返Exaid？
咁Drive呢

真？

另一個網上平台

唯一主角

年輕的好

等得香港播都已經睇哂
仲假期一早起身睇咩....

係就係一早睇晒
但都會開心嘛，香港有正式渠道比人睇

依加想平夜起身睇波都會頂唔順

你攬埋你老公快d去
我想快d轉睇下套拉打

細路仔有理由早起了

香港有一定要支持下

有頭髮邊個想做癩痢
趕住交野

可以話你知
我hd 趕final通頂只要一天
我U 普通project已經可以早一個月/星期開始通

好黑心 唔同你講野了

最重要係玩具再販
想後追Dual Gashats又唔想食貴價

做唔哂由佢啦
好快就唔care

正確

Beta?

玩具之前再販咗啦?
不過無dual gashats

得d dx再販.....首先要唔好好似戰極driver咁出

一陣要交去紅磚

好似除咗戰極
其他都無出閹割版

會再販Maximum Mighty X + Hyper Muteki set

add oil 唔洗比其他人既porf嚇窒

睇poly個網已經嚇窒左...

我第二次先入到 但過porf個關 攞interview機會係100%

點第二次？

咪第一次入唔到 咪要報多次
係要人提d開心野

我地紅磚見

Poly連個網都未開過
當年city non-ju都未deadline 就收到offer

女人唔見哂

腐女向

睇咩科啦 design一撚定唔會有未in先比offer
我都想報d唔洗見 交完野等消息個d interview廢j黎

奧山屌打其他囡囡

3月記得課金..

奧山都好博下 宜家成日水著上雜誌封面

唔通等過咗氣先影咩

好爽 一切命運交比份文件/成績

好似馬場咁......

年輕當然搏啲..

但我讀書屎黎 當年差d無書讀系列

其實改咗名..

讀書屎+1
仲要睇個科收幾多人 我個時見有tutor簡唔岩 隨時一個都唔要

但係最近細太一個配音過左身

早
晏晝唔得閒
搶1001

..

喱個係廿週年再嚟多次姐

Exaid DX之前反狗城都有貨喎 成年前啦
卡帶我記得有level 2, 3, 5, brothers, 99, 無敵, brave 100喱啲

有埋地台會有另一番感受

咁又係...

真....呢6格放少左幾多野先可以咁display

似返個魔王

我屋企既話會係將喱廿隻塞落同一格屌

後面我班馬

咁勁

個坐姿
對光管腳
個樣
簡直就係黑暗中既一點光
圖已save
打返十次八次飛機先

女都無條依本野明顯係賣俾女睇既

緊係買本野返嚟J啦

放心 你報個d係唔會有conditional offer

我呢科好似好多人爭

有位真好

一定！！！
痴線 好想比我老公踩呀！！！
想做張凳比佢坐！！！

緊係做地毯啦

我做佢老婆

直接冇offer

正常呀 最後都係收得1x個
你報邊層

擺一擺低手機就會冇左1001
但係又唔可以唔繼續開工
下個post 1001 一定要得！

冷靜啲

當年唔係ust收左我我都要周圍撲

你宜家推到上1001咪得

從來沒你份

加人超人大坑

gogogo

好正

挑戰下

記不出的怪

記不出姐係點

其實幾靚

訂咗先

我拎舊公買左多冰夾手好過

等埋官物

胸口有啲闊唧,唔驚嘅
但係啲錶芯又...

開訂未

預設對白

3月1
阿美開

唔見左條頸搞到好似比例怪怪
個胸搞到好似....

夾垃圾

堆填區夾垃圾

正 過下手癮

等唔到笨大了

笨大專心出首飾
環保嘢都廢事搞

呢二個月魂限公佈得車車先係新模？

車車真係改得最多
頭 手 腳都唔同咗

NEO DCD就腰帶唔同
仁叔set嚟講呢...

環保嚟講無得輸

敬請期待廢老...或者炒車

來吧

成日個感覺好似無乜買嘢咁
但明明有訂DCD同仁叔set
攞訂貨又有攞雷神

1001